有冇人覺得追星既人好撚反智？

覺得追星既人大概8成都係因為樣貌而追
當然實會話係鐘意佢才藝內涵之類
為咩而追都算啦 當偶像係自己男朋友/女朋友先最撚嘔心
你可以買佢既唱片/週邊 睇佢演唱會支持佢
但都量力而為丫大佬呀
冇錢又燒咁多錢落去 有咩回報？
問心你對你屋企人有冇咁好呀？
最撚on9係d偶像拍拖結婚都要管
偶像唔洗有正常生活？
拍拖結婚唔到你地fans批評囉 你係佢邊個呀
身邊好多呢d追星撚 自己都唔夠錢洗仲買成打成打碟
追到爭卡數 買好多貴重禮物送俾佢 暪住屋企人飛去睇演唱會
仲有話想整容去形合偶像鐘意既type 真係痴撚線

以為你真係講跟出跟入會出活動會等果種追星
你呢種我會定戀作迷星迷偶像會貼切啲

vip願意以自己壽命換top健康

呢d仲病態 好彩我未見過身邊有

車一ㄱㄱㄱ

輕輕一推 唔小心回左

其實唔係淨係話d韓飯
覺得AKB呢樣野好撚on9
d人追女而唔係聽歌 萬萬聲咁投票痴撚線
仲要唔准拍拖 大佬偶像都有正常生活架
包裝到好清純咁終有一日咪又係要結婚
你班死毒撚講到俾人背叛咁 唔覺得嘔心架咩

樓主買過幾多套拉克絲既h漫

班韓狗要幫自己隊係youtube洗view
屌你係有料就自然高view架啦 洗乜撚野

身邊有個fd會評論自己追緊既星既朋友/伴侶
又嫌人假又嫌人樣衰身材唔夠好
好撚心你地啦 人地散左都無你份架啦
咁樣評頭品足自己偶像鍾意既人
又叫自己偶像老公/老婆
真係好撚噁心

YES
其實出去跟下明星無咩錢要洗，最多入會年費同BOOK 架巴士
買碟果D 中意咪買，唔返星都會買碟架LA
出去可以見下明星，跟車有機會R到影相

不過以前跟朋友追過2個星，越紅果D 真係越唔想追，
紅果D 要企前排會費又貴，又要刷鞋，又要大叫，
岩岩入去追左成日都係企山頂位，相又影唔到

冇

真係
我覺得係鐘意個偶像應該祝福佢先係

睇下演唱會已經好滿足
又送機又接機真係好煩
個明星都驚q左佢地

推

LM

你叫娛樂台班毒撚情何以堪

之前唔記得左邊個比人發現左之後剃光頭道歉單野真係癡撚線

利申:追過星，就係你地講on9會接機送機等酒店果d

但我後期大個左都冇再追，
但我因為追星識到幾個十幾年嘅朋友。

所以我覺得真係要自己衡量，支持要有個限度。
有好多都好盲目。

呢個真係睇到o哂咀
d人話AKB係賣清純夢想努力 有規定唔可以戀愛
係呀佢係犯左規
但點解d人唔諗深一層呢種風氣好病態
真係當人地係自己條女
佢拍拖=背叛我 佢對唔對得住課金投左好多票俾佢既人呀
根本呢種風氣就有問題 都唔係聽音樂啦 J女炸嘛

負皮既人發表下意見啦

係